有無另一半既朋友都係好鍾意勸你地分手

每次佢地出黎傾心事，講到我地啲野，就一定係話我百般不是，叫另一半唔好忍我啦，快啲分開啦。

其實拍拖感情既野，唔係要比時間對方去改，定還是真係一見唔對路就快啲分手呢？

睇緊呢個po既你地，如果你都係呢種小人，他朝君體也相同 。

通常都係肥婆

以前通常得女人先會咁做，呢幾年多左唔少男人都會

男朋友啲好朋友直頭用絕交威脅佢分手
仲叫佢同返個俾幾次綠帽男友戴既臭閪一齊返

個臭閪仲要已經有男朋友
仲要成日搞我男朋友，話要佢同我分手追返佢

希望你地個個都有報應啦
如果我男友真係照佢地咁講去做既話
我寧願提早出家，斷情絕愛
起碼睇清楚一個人到底有幾戇鳩
自己又有幾戇居去付出一切
我已經好厭倦愛恨憎離所造成既痛苦了

分手啦

人地鍾意鳩嗡就唔好咁上心 有咩好介意